# Chinese Simplified translation for StaticDelivr CDN
# Copyright (C) 2024 Coozywana
# This file is distributed under the GPLv2 or later.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: StaticDelivr CDN 2.0.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://staticdelivr.com/contact\n"
"POT-Creation-Date: 2024-01-25 00:00:00+00:00\n"
"PO-Revision-Date: 2024-01-25 00:00:00+00:00\n"
"Last-Translator: StaticDelivr Team\n"
"Language-Team: Chinese Simplified <zh_CN@li.org>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit\n"
"X-Domain: staticdelivr\n"

#: staticdelivr.php
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: staticdelivr.php
msgid "Website"
msgstr "网站"

#: staticdelivr.php
msgid "Support Development"
msgstr "支持开发"

#: includes/class-staticdelivr-admin.php
msgid "StaticDelivr CDN is now active!"
msgstr "StaticDelivr CDN 已激活！"

#: includes/class-staticdelivr-admin.php
msgid ""
"Your site is already optimized with CDN delivery, image optimization, and "
"privacy-first Google Fonts enabled by default."
msgstr ""
"您的网站已默认启用 CDN 分发、图片优化和隐私优先的 Google 字体进行优化。"

#: includes/class-staticdelivr-admin.php
msgid "View Settings"
msgstr "查看设置"

#: includes/class-staticdelivr-admin.php
msgid "StaticDelivr CDN Settings"
msgstr "StaticDelivr CDN 设置"

#: includes/class-staticdelivr-admin.php
msgid "StaticDelivr CDN"
msgstr "StaticDelivr CDN"

#: includes/class-staticdelivr-admin.php
msgid "Failure cache cleared successfully."
msgstr "失败缓存已成功清除。"

#: includes/class-staticdelivr-admin.php
msgid "Optimize your WordPress site by delivering assets through the"
msgstr "通过以下方式分发资源来优化您的 WordPress 网站："

#: includes/class-staticdelivr-admin.php
msgid "WordPress:"
msgstr "WordPress："

#: includes/class-staticdelivr-admin.php
msgid "Assets CDN:"
msgstr "资源 CDN："

#: includes/class-staticdelivr-admin.php
msgid "Enabled"
msgstr "已启用"

#: includes/class-staticdelivr-admin.php
msgid "Disabled"
msgstr "已禁用"

#: includes/class-staticdelivr-admin.php
msgid "Images:"
msgstr "图片："

#: includes/class-staticdelivr-admin.php
msgid "Google Fonts:"
msgstr "Google 字体："

#: includes/class-staticdelivr-admin.php
msgid "Quality:"
msgstr "质量："

#: includes/class-staticdelivr-admin.php
msgid "Format:"
msgstr "格式："

#: includes/class-staticdelivr-admin.php
msgid "Assets Optimization (CSS & JavaScript)"
msgstr "资源优化（CSS 和 JavaScript）"

#: includes/class-staticdelivr-admin.php
msgid "Smart Detection"
msgstr "智能检测"

#: includes/class-staticdelivr-admin.php
msgid ""
"Rewrite URLs of WordPress core files, themes, and plugins to use "
"StaticDelivr CDN. Only assets from wordpress.org are served via CDN - custom "
"themes and plugins are automatically detected and served locally."
msgstr ""
"重写 WordPress 核心文件、主题和插件的 URL 以使用 StaticDelivr CDN。只有来自 "
"wordpress.org 的资源会通过 CDN 分发 - 自定义主题和插件会被自动检测并从本地分"
"发。"

#: includes/class-staticdelivr-admin.php
msgid "Enable Assets CDN"
msgstr "启用资源 CDN"

#: includes/class-staticdelivr-admin.php
msgid "Enable CDN for CSS & JavaScript files"
msgstr "为 CSS 和 JavaScript 文件启用 CDN"

#: includes/class-staticdelivr-admin.php
msgid ""
"Serves WordPress core, theme, and plugin assets from StaticDelivr CDN for "
"faster loading."
msgstr ""
"从 StaticDelivr CDN 分发 WordPress 核心、主题和插件资源，实现更快的加载速度。"

#: includes/class-staticdelivr-admin.php
msgid "Themes via CDN"
msgstr "通过 CDN 分发的主题"

#: includes/class-staticdelivr-admin.php
msgid "Child of"
msgstr "子主题，父主题为："

#: includes/class-staticdelivr-admin.php
msgid "CDN"
msgstr "CDN"

#: includes/class-staticdelivr-admin.php
msgid "No themes from wordpress.org detected."
msgstr "未检测到来自 wordpress.org 的主题。"

#: includes/class-staticdelivr-admin.php
msgid "Themes Served Locally"
msgstr "本地分发的主题"

#: includes/class-staticdelivr-admin.php
msgid "Child Theme"
msgstr "子主题"

#: includes/class-staticdelivr-admin.php
msgid "Local"
msgstr "本地"

#: includes/class-staticdelivr-admin.php
msgid "All themes are served via CDN."
msgstr "所有主题都通过 CDN 分发。"

#: includes/class-staticdelivr-admin.php
msgid "Plugins via CDN"
msgstr "通过 CDN 分发的插件"

#: includes/class-staticdelivr-admin.php
msgid "No plugins from wordpress.org detected."
msgstr "未检测到来自 wordpress.org 的插件。"

#: includes/class-staticdelivr-admin.php
msgid "Plugins Served Locally"
msgstr "本地分发的插件"

#: includes/class-staticdelivr-admin.php
msgid "All plugins are served via CDN."
msgstr "所有插件都通过 CDN 分发。"

#: includes/class-staticdelivr-admin.php
msgid "How Smart Detection Works"
msgstr "智能检测的工作原理"

#: includes/class-staticdelivr-admin.php
msgid "WordPress.org Verification"
msgstr "WordPress.org 验证"

#: includes/class-staticdelivr-admin.php
msgid ""
"The plugin checks if each theme/plugin exists on wordpress.org before "
"attempting to serve it via CDN."
msgstr ""
"插件在尝试通过 CDN 分发之前会检查每个主题/插件是否存在于 wordpress.org。"

#: includes/class-staticdelivr-admin.php
msgid "Custom Themes/Plugins"
msgstr "自定义主题/插件"

#: includes/class-staticdelivr-admin.php
msgid ""
"Assets from custom or premium themes/plugins are automatically served from "
"your server."
msgstr "来自自定义或付费主题/插件的资源会自动从您的服务器分发。"

#: includes/class-staticdelivr-admin.php
msgid "Child Themes"
msgstr "子主题"

#: includes/class-staticdelivr-admin.php
msgid ""
"Child themes use the parent theme verification - if the parent is on "
"wordpress.org, assets load via CDN."
msgstr ""
"子主题使用父主题的验证 - 如果父主题在 wordpress.org 上，资源将通过 CDN 加载。"

#: includes/class-staticdelivr-admin.php
msgid "Cached Results"
msgstr "缓存结果"

#: includes/class-staticdelivr-admin.php
msgid "Verification results are cached for 7 days to ensure fast page loads."
msgstr "验证结果缓存 7 天以确保快速页面加载。"

#: includes/class-staticdelivr-admin.php
msgid "Failure Memory"
msgstr "失败记忆"

#: includes/class-staticdelivr-admin.php
msgid ""
"If a CDN resource fails to load, the plugin remembers and serves locally for "
"24 hours."
msgstr "如果 CDN 资源加载失败，插件会记住并在 24 小时内从本地分发。"

#: includes/class-staticdelivr-admin.php
msgid "Image Optimization"
msgstr "图片优化"

#: includes/class-staticdelivr-admin.php
msgid ""
"Automatically optimize and deliver images through StaticDelivr CDN. This can "
"dramatically reduce image file sizes (e.g., 2MB → 20KB) and improve loading "
"times."
msgstr ""
"通过 StaticDelivr CDN 自动优化和分发图片。这可以大幅减少图片文件大小（例如："
"2MB → 20KB）并改善加载时间。"

#: includes/class-staticdelivr-admin.php
msgid "Enable Image Optimization"
msgstr "启用图片优化"

#: includes/class-staticdelivr-admin.php
msgid "Enable CDN for images"
msgstr "为图片启用 CDN"

#: includes/class-staticdelivr-admin.php
msgid ""
"Optimizes and delivers all images through StaticDelivr CDN with automatic "
"format conversion and compression."
msgstr "通过 StaticDelivr CDN 优化和分发所有图片，支持自动格式转换和压缩。"

#: includes/class-staticdelivr-admin.php
msgid "Image Quality"
msgstr "图片质量"

#: includes/class-staticdelivr-admin.php
msgid ""
"Quality level for optimized images (1-100). Lower values = smaller files. "
"Recommended: 75-85."
msgstr "优化图片的质量级别（1-100）。较低的值 = 较小的文件。推荐：75-85。"

#: includes/class-staticdelivr-admin.php
msgid "Image Format"
msgstr "图片格式"

#: includes/class-staticdelivr-admin.php
msgid "Auto (Best for browser)"
msgstr "自动（最适合浏览器）"

#: includes/class-staticdelivr-admin.php
msgid "WebP (Recommended)"
msgstr "WebP（推荐）"

#: includes/class-staticdelivr-admin.php
msgid "AVIF (Best compression)"
msgstr "AVIF（最佳压缩）"

#: includes/class-staticdelivr-admin.php
msgid "JPEG"
msgstr "JPEG"

#: includes/class-staticdelivr-admin.php
msgid "PNG"
msgstr "PNG"

#: includes/class-staticdelivr-admin.php
msgid "Great compression, widely supported."
msgstr "优秀的压缩率，广泛支持。"

#: includes/class-staticdelivr-admin.php
msgid "Best compression, newer format."
msgstr "最佳压缩率，较新格式。"

#: includes/class-staticdelivr-admin.php
msgid "Automatically selects best format based on browser support."
msgstr "根据浏览器支持自动选择最佳格式。"

#: includes/class-staticdelivr-admin.php
msgid "Google Fonts (Privacy-First)"
msgstr "Google 字体（隐私优先）"

#: includes/class-staticdelivr-admin.php
msgid "Privacy"
msgstr "隐私"

#: includes/class-staticdelivr-admin.php
msgid "GDPR Compliant"
msgstr "符合 GDPR"

#: includes/class-staticdelivr-admin.php
msgid ""
"Proxy Google Fonts through StaticDelivr CDN to strip tracking cookies and "
"improve privacy."
msgstr "通过 StaticDelivr CDN 代理 Google 字体以移除跟踪 Cookie 并改善隐私。"

#: includes/class-staticdelivr-admin.php
msgid "Enable Google Fonts Proxy"
msgstr "启用 Google 字体代理"

#: includes/class-staticdelivr-admin.php
msgid "Proxy Google Fonts through StaticDelivr"
msgstr "通过 StaticDelivr 代理 Google 字体"

#: includes/class-staticdelivr-admin.php
msgid ""
"Automatically rewrites all Google Fonts URLs to use StaticDelivr's privacy-"
"respecting proxy."
msgstr "自动重写所有 Google 字体 URL 以使用 StaticDelivr 的隐私保护代理。"

#: includes/class-staticdelivr-admin.php
msgid "Why Proxy Google Fonts?"
msgstr "为什么要代理 Google 字体？"

#: includes/class-staticdelivr-admin.php
msgid "Privacy First"
msgstr "隐私优先"

#: includes/class-staticdelivr-admin.php
msgid "Strips all user-identifying data and tracking cookies."
msgstr "移除所有用户识别数据和跟踪 Cookie。"

#: includes/class-staticdelivr-admin.php
msgid "No need to declare Google Fonts in your cookie banner."
msgstr "无需在 Cookie 横幅中声明 Google 字体。"

#: includes/class-staticdelivr-admin.php
msgid "HTTP/3 & Brotli"
msgstr "HTTP/3 和 Brotli"

#: includes/class-staticdelivr-admin.php
msgid "Files served over HTTP/3 with Brotli compression."
msgstr "文件通过 HTTP/3 和 Brotli 压缩分发。"

#: includes/class-staticdelivr-admin.php
msgid "CDN Failure Statistics"
msgstr "CDN 失败统计"

#: includes/class-staticdelivr-admin.php
msgid ""
"Resources that failed to load from CDN are automatically served locally. "
"This cache expires after 24 hours."
msgstr "从 CDN 加载失败的资源会自动从本地分发。此缓存 24 小时后过期。"

#: includes/class-staticdelivr-admin.php
msgid "Failed Resources"
msgstr "失败的资源"

#. translators: 1: total failures, 2: blocked count
#: includes/class-staticdelivr-admin.php
msgid "%1$d failures (%2$d blocked)"
msgstr "%1$d 次失败（%2$d 个被阻止）"

#: includes/class-staticdelivr-admin.php
msgid "Clear Failure Cache"
msgstr "清除失败缓存"

#: includes/class-staticdelivr-admin.php
msgid "This will retry all previously failed resources on next page load."
msgstr "这将在下次页面加载时重试所有之前失败的资源。"

#: includes/class-staticdelivr-admin.php
msgid "Assets:"
msgstr "资源："

#: includes/class-staticdelivr-admin.php
msgid "Development & Debugging"
msgstr "开发与调试"

#: includes/class-staticdelivr-admin.php
msgid "Dev Tools"
msgstr "开发工具"

#: includes/class-staticdelivr-admin.php
msgid "Tools for debugging and testing in development environments."
msgstr "用于在开发环境中进行调试和测试的工具。"

#: includes/class-staticdelivr-admin.php
msgid "Debug Mode"
msgstr "调试模式"

#: includes/class-staticdelivr-admin.php
msgid "Enable detailed logging of image rewrites"
msgstr "启用详细的图片重写日志记录"

#: includes/class-staticdelivr-admin.php
msgid ""
"Logs all image URL processing details to the error log. Warning: Can "
"generate large log files in production."
msgstr "将所有图片 URL 处理详情记录到错误日志中。警告：在生产环境中可能会生成大型日志文件。"

#: includes/class-staticdelivr-admin.php
msgid "Bypass Localhost Detection"
msgstr "绕过 Localhost 检测"

#: includes/class-staticdelivr-admin.php
msgid "Allow CDN rewrites for localhost/development URLs"
msgstr "允许对 localhost/开发 URL 进行 CDN 重写"

#: includes/class-staticdelivr-admin.php
msgid ""
"Enables image CDN rewrites even on localhost, .test, .local domains for "
"testing. The CDN will not be able to fetch images from these URLs, so you'll "
"see which images fail to convert."
msgstr "即使在 localhost、.test、.local 域名下也启用图片 CDN 重写以进行测试。CDN 将无法从这些 URL 获取图片，因此您可以看到哪些图片转换失败。"

#: includes/class-staticdelivr-admin.php
msgid "Testing Note:"
msgstr "测试说明："

#: includes/class-staticdelivr-admin.php
msgid ""
"When enabled, image URLs will be rewritten to CDN format, but the CDN cannot "
"actually fetch images from localhost. You'll see errors which helps identify "
"which images are being processed and which might have issues on production."
msgstr "启用后，图片 URL 将被重写为 CDN 格式，但 CDN 实际上无法从 localhost 获取图片。您将看到错误，这有助于识别正在处理哪些图片以及在生产环境中可能出现哪些问题。"
